[雞年]毛記攤位寫揮春

有無巴絲已經去左今年個年宵？
人唔係好多，氣氛係幾好，多左大專生攤位。

不過有樣野値得一提，
是咁的，
今日放工約左女友，食完飯就去行年宵，我本身年年都會去年宵買返果年既生肖毛公仔返屋企當下咕𠱸。
咁就去左天后果面入維園年宵。
一去到個入口都幾多人，不過d人係唔郁既，明眼人一睇就係排緊隊，附近係毛記攤位。
女友都幾鐘意林日曦，我本身對呢樣野都無乜意見，不過聽到佢講"林日曦fb有講佢會係到寫揮春啊，嗱我地呢先要買38$燒賣，之後呢就攞住個膠兜去排隊，佢就會寫比我地嫁啦"，我就知道，佢係為呢樣野而黎。
我同佢就先要迫去買野食果到，老遠已經聽到人話"$38魚蛋燒賣飲品，攞定錢啦，買乜都係$38嫁啦"
心諗$38燒賣係咪39粒。排隊比完錢，得張點心券，要再排隊攞野食，有六款醬，辣油、龍蝦、柚子、香草，之後唔記得。除左辣油係正常，其他醬我都未試過用黎沾燒賣食。最後女友揀左龍蝦醬。
因爲人太多，我地要行到去排林日曦寫揮春個龍尾，差唔多出左年宵範圍，先有空間食燒賣。一共有六粒。女友先放一粒入口，即刻放返出黎。"哇，好難食啊，好臭膠味！"我笑而不語，唔知點安慰好。等多在陣，我要去洗手間，拎埋果六粒龍蝦燒賣，去廁所倒左佢。
排多20分鐘到，見到林日曦，寫左個揮春，影左相，走左。

究竟呢個攤位係賣乜尻嫁？

賣教訓

真係好難食？
定係想挑戰明將

個汁唔知做乜尻

38蚊，尻排尻迫買揮春

係咪我現實左？

利申:無follow無睇 100毛d野，可能佢賣緊d咩香港精神、集體回憶，唔尻知d咩係咪咁値

自問平時乜都擺入口
但係柚子鼻涕汁真係幾難食下
(最後都擺晒入口)

乜撚野鼻涕，嚇尻我姐，咪柚子
所以d濕尻名我都skip柒曬，都仲有兩個唔閪記得

7巴有機會挑戰下龍蝦，真係膠味無老作

死港女鐘意100毛
建議巴打飛撚左條女

檔野叫毛記劣食 冇改錯名

其實都係女冧呢間野多d，係做乜尻嫁

其他味無試，清去試下

無人幫襯？